[墨香] 追魂月尾開2區 有冇巴打一齊玩?

我之前玩過追魂一區發覺真係幾多人,唔似d垃圾閃服開一陣就關服
佢今次話開國際線,應該都係大馬大陸香港台灣大戰,同埋大陸開得服幾百就齊裝打得交
所以今次諗住搵巴打一齊試下去2區玩下
有關資訊fb search: 追魂墨香 (2017年6月30日18內測)

差唔多十年冇玩過既game 試下玩返先
我記得個時 日撚日開紅打鳩人
樓主叫咩名 到時一齊玩

我到時id:諗唔到叫咩名 到時一齊試下先

推下先

仲有人玩？

樓主冇人陪佢玩 想搵人呀

留名